If God does not exist, then everything is permitted

15歲妹靚腹肌靚butt靚波仔……

worth for a rebellion...

完全唔知你講緊乜
你好撚病態

haha...

omg
you give me the creeps

呢d一做完愛就會想推開佢